其實有冇人知黑人係美國係點架。

請住係美國有返咁上下日子香港人作答。

NBA

有好有壞囉，好難一概而論
香港有南亞人做黑社會亦有唔少好人啦

點解同民主黨有仇咁
真係好想知